係ZUJI訂機票入姓氏入錯咗可唔可以改

如題
請問大家要打去CX Hotline定ZUJI個Hotline到同佢改
同埋會唔會要我買過張機票

你試下入CX個網
之後 Manage booking
好似入番個code就有得改

試過啦 改唔到

佢講咩先?

你有冇13個數字既code?
訂完之後應該有send張單同電子機票比你

係CX個網入番個13個字code
去番manage booking就可以改野

打去Hotline 都得,煩d姐

比錢

改係改到 但係淨係改到護照名
機票個名冇得改

點錯法你又唔講，張機票條款係咩又唔知，點幫你啊

你姓黃打錯姓陳，咁你預備冇得改或者罰好多錢改啦

你姓Yeung打錯Yueng，航空公司通常免費嘅，zuji就多數掠你咖喇

你姓氏同名調轉，咁係唔需要改，機場過passport就會同你swap

你打名果陣係咪有時間限制?
過左就訂唔到張機票?